[電台秘聞] 森美同少爺占是咪不和

兩個都算係商台既老臣子
點解好似無咩交集咁

傳左好耐啦

但係有無人知點解

艾粒 同森美
當奴 同 雲海

佢兩個似無唔妥但又無乜感覺既同事囉

4個都小氣

以前聽就覺得唔係唔妥,只係唔係同一小圈子

好似話因為一個廣告

好似話因為一齊鍾意魚爭

咩廣告

利太淋喼汁

小巨蛋罵豆豆條片

傳左20年
不過我信
佢地好似合作做野
連開咪都無乜點提對方

艾粒好聽過森小

agger
只提小儀，朱芬，梁文禮 果d